《動物森友會》被中共封 支那人唔係怪政府冇言論自由而走急去怪牆外人言論太自由

支那人個腦諗咩

支那人不意外

怪黃之鋒

笑撚到我

唔敢怪維尼

支那狗玩返支那驚算啦

根本支那人心入邊自己已經起左有個防火牆
根本成個國家同人都冇得救

你無得玩呀？
正

中共呢方面真係幾成功

身為炎黃子孫玩日本game已經唔啱

原來GPhone要撚狗咁簡單
出個Post支那人就連機都冇得打

個口可以用黎發表反共言論，建議封撚埋佢

支那人奴才基因無藥可救。

最怕任狗玩野

D69式防火牆

談Xxx不要帶上政治

到機到無得打

怪人地政治立場影響到佢地

成班叛國賊玩小日本既遊戲

支那人自膠
低級紅、高級黑

建議下架紙筆互聯網支那都有人清醒嘅

如果有人係紙上寫字，牆國政府禁紙，支那賤畜係咪要掛人?
唔好怪人笑9你地個民族
奴性深重，有乜資格受尊重?

有隻game叫sky children of light海外華人做，有國際版同大陸版，好撚多中國人翻牆玩國際版打晒飛機咁

一知條友係大陸仔就加好友，狂講禁語再cap圖話多謝國内同胞支持中國分裂，嚇到佢瀨屎就岩

又倒果為因

好快騰訊或者網易就會抄隻和平森友會出嚟

笑左
呢單野同之前AO3被人舉報最後被中共封一模一樣
成班on9仔係到罵舉報AO3個班肖戰fans話佢地扼殺個人創作自由
無人諗過建立呢個制度 真正扼殺自由個個係邊個

咁之鋒識玩啦 以後支那興咩外國野記得即刻玩即刻用

我想睇任狗玩野
自掘墳墓

笑死下架互聯網

垃圾支拿style

好快會出現山寨版應該

唔止 仲有好多港台手足用隻驚恥笑武漢肺炎 雜種同鹹濕菜

任狗好奶得嫁
出個中版 專比中國人玩咪得囉

佢地個個內聯網黎架喎

有咩好笑
香港都有人屌示威者唔係屌政府啦

有冇唸過係係支共連小小自由都唔俾你

慘了，好快會一大lot大陸貨運黎香港賣。

大家以後識做啦

仆街，如果gphone 話鍾意共產黨...

贈返佢地自己成日用嗰句

狗改不了吃屎

任天堂有可能會跪
好似話聽日任天堂會出更新檔禁絕呢啲政治言論

睇咗下原來係日本公司
咁的確有可能會跪
美國政府好似之前準備立法話 會保護自己國家啲公司不會畀人咁樣追擊

所以中共人控制世界 將會好邪惡

任天堂咁奶共九成跪啦

好野

Gphone 用 iPhone 散播港獨

可摸耳 ban 埋 iPhone

任狗跪仲好睇
睇下班西方左膠 係咪又扮睇唔到

真係越睇微博就覺得越好笑 啲支那豬真係冇得救

今次真係撚鳩支那人
我諗佢哋買都唔係咁簡單
買撚到冇得玩有幾撚激心

任天堂會唔會跪呢

这样更好，不用给日本鬼子赚，中国人就要玩国产游戏！

邊有咁容易禁到，除非成個設計功能刪走

有無Link

做得好
用緊內聯網
同人講自己用緊互聯網

冇成本又可以撚狗

一早下架左啦

識ai認圖咁勁

永遠都係人地錯

濕鳩講得岩，無左支共網絡牆都一樣會係沒腦
支那人無得救，最少而家生存緊嗰啲都係

大陸邊有貨
大陸貨咪又係香港運上去

日本鬼子遊戲都玩
返去睇手撕小鬼子啦

on撚9 支那人死都唔抵可憐

我相信一定有人支持禁ao3但屌俾人禁動森

無 因更加好笑嘅係有好多post睇睇下就比人del咗

到時跪左咪又吹大啲
中國玩家嘈一嘈任天堂就跪
全球玩家都賤過中國人

支那狗玩習物森友會啦

藍天堂不嬲都係仆街黎 早就賣左部機唔q玩

Ching ho jeng

斯德哥爾摩症候群

應該會整個支那版禁左設計功能

笑撚死

佢喺微博po呢張圖出嚟咁勇武

咁我建議黃之鋒打多d機,我又想睇下佢封得幾多隻

部機同隻驚炒到咁貴都話冇成本

分開server咪得

啱啦 躝返去打支那game啦

佢哋習慣咗由細到大都被輸入唔反違背政府
就算啲抗議用字永遠係維權(維護正當權利)

全面走向法西斯民族主義
大陸人根本就係Racist.

設計圖任督任畫，禁撚咩，由佢地單機咪算。

畜牲森友會

出隻手機版 全部野都要課金 課金 課金

防火牆已經植入腦中

出唔到境既旅遊大使

咁zoom, tiktok......

同之前AO3被封，個個走去怪個明星仔肖戰一樣 唔敢鬧正苦嘛

大陸賣嗰啲iphone改好晒
所以先咁多支那狗仆落黎買

支那狗

點解g phone出左冊後大隻左

咁隻驚入面既配色一定好cam

之前鬼佬都話，正常人睇1984會覺得係警世，中共睇完就當係攻略照跟，根本就係書入面嘅newspeak

AO3都禁

應該會，尤其是班Pokemon fans

假膠？

支那人單機啦不如所有遊戲都打光復香港/請之鋒玩一玩

智障支那人玩喜羊羊啦
玩乜鳩日本驚

一野抽哂習仔啲ON9野

玩艦B啦

「維權」呢兩隻字其實都係潛移默化緊香港人，消弭反抗暴政嘅意識

仼狗肯定禁政治言論創作嚟奶大陸

人地過得比佢好 佢要人地跟佢過一樣的生活
反而唔係諗自己的生活可以改善

1984 Bad變Ungood嘅形式

又抄

垃圾任天堂吱都唔敢吱

同港版有冇分別？

其實佢哋個腦會自動咁諗都幾可憐

古埃及奴隸制思想

之鋒問大家有咩game推介

蝗國人心理真係好戇尻
共慘黨講乜就做乜
成班腦嘅蝗蟲

佢開始識玩

越睇越曲
芝麻人智力未必明

而定知乎連講呢啲嘅post都比人del咗

個名有個勇字

當一個垃圾第三世界國家洗腦到一個工廠工人搵幾千蚊個月都話自己係世界上最有錢嘅人，說人均GDP比他們高5倍嘅地方是貧窮，這同北韓洗腦有咩分別? 這是十分可悲的國度。

中國人均GDP 1 萬美元
香港人均GDP 5 萬美元

大陸狗無得玩

串到
呢排中國應該興玩生化危機
不過我冇玩過 就唔知可以點發揮

叫GPhone玩支那隻高達GVG
改ID做 香港台灣獨角獸高達鋼彈
咁支那人又少一隻驚玩

肺炎死人都革命唔到，一隻動森反而暴動了。

其實肖戰班fans無舉報到ao3，係舉報咗個篇文作者貼ao3條link個微博。ao3佢哋依家仲上到。

如果想自己玩果隻game少D支那外掛
係咪要搵GPhone?

牆內既廢物可以玩咩game全部係由黨決定，關人咩事

笑到我gap gap聲

就係應該係間仆街代理扣住哂d貨所以先炒得起

睇完條link都見唔到野so ching
你個source邊到黎

神邏輯

笑𠹌咗

哭撚死我

成日傻仔fake news當係寶

真定假

好似本身中國版已經同唔到其他國家連線

所以玩新GAME應該玩電子版
玩舊GAME應該玩2手

gphone係咪成世都要俾人抹黑搞港獨

咁樣GPhone會玩到虛脫喎

變做斷絕支那外掛市場

食緊飯睇真係笑到噴飯

一班弱智

講個Fuck字都要就著
TMD
NMD
NMSL

借圖畀佢影相囉

一定係啦
唔跪先係新聞
左膠不嬲唔會屌支共

監倉成日操

呢個似高級黑😂

將自由都當犯罪嘅時候
我諗我搵支黑警部隊上去捉幾隻支畜
就可以恢復奴隸制

點會無，有埋cap圖仲想唔認？
ao3仲上到果個係ao3 既mirror site嚟，只可睇不可login

怪政府唔驚俾人上門屌屎眼咩

gphone做得好！！！
成功提升咗成個game嘅質素

佢地不嬲會用GDP總量，唔敢面對人均
唔好話香港啦，佢哋口中嘅破島、孤島都有錢過佢多多聲

呢個幾好笑

呢招好用喎
不停將所有野link去港獨
睇你班支那賤種幾時要食草

所以話支共洗左幾代支那人腦唔係流
就算支共真係被倒台班賤民都唔會覺醒

支搏封哂唔俾講

個腦裝屎

英文名叫yoyo

QJ又係乜q簡稱？
打個字都唔得學咩人玩牆外嘅game

笑死

所有game都加晒港獨同武漢肺炎落自己個名同可以自己設計既元素度
等班支那仔乜撚都玩唔到

點跪
明明隻game其中一個feature就係玩家各有各自己design
任天堂根本控制唔到 唔通好似支那咁加個審核咩

咩叫無fuck可說

好快會有 《國人心有黨》俾支那人玩

河蟹森友會

幫手轉下推啦

直角抽擊

下鄉啦！扶貧森友會

成個民族都係咁撚樣, 冇得救。
支那會當年話建設民主中國真係太天真(on9)。

班支那而加好嬲豬

抵鳩死

大家努力令中國咩都禁柒！

cap圖舉報嘅係微博

我覺得老任跪低快啲
禁晒所有自制政治野

呢排臺灣都幾積極抵制啲支那驚
禁政治嘢又有嘢睇喇

唔係mirror site， 墻會墻ip地址，ip地址上到

講得幾好,間屋冇國旗 點得
同埋咩都要過審係真

支那人知咩叫自由咩

佢哋既眼中既自由=冇皇管 做咩都得 非黑即白

有冇諗撚中過香港人要咁激烈去反抗同表達自己意見

係因為你哋個仆街政府中共港共 壓榨我哋僅存嘅自由同民主

連我哋講既一句說話都冇撚聽過

你哋班生番繼續沉迷係個牆入面 比中共壓榨到死個日都唔好吠

你地配得起依個圍牆 同時你哋都只住得起依個冇自由嘅國度

國家咩決定都盲目支持 廢物支那人已經放棄用腦 仲生存緊簡直浪費氧氣 污染地球

好鍾意某啲大陸人啲曲到圓嘅留言

笑到死

GPhone真係

終蟈自己做返隻支那肺炎會比班友玩咪得囉

班友重未明，習總要係你地面前塑造威權形像，點會比你地見到佢係出面比人屌比人笑

係生化危機大搞中國文宣，等睇佢哋連隻game都封埋 點睇

支那人真係唔配有自由民主

所以建設民主中國永遠失敗

還以為 華農兄弟

關佢咩事 佢好早就up左呢個post
係大陸班友自己玩出火先被下架

以後所有game去加晒禁語，我睇支那點玩

中國出隻翻版咪得

又充滿著快樂的氣息

應該係強姦

典型藍絲思想

之鋒可唔可以玩多啲game

買起任天堂

支那腦殘

我成句都唔明

佢地班賤民怪到咩

痴線，咁都俾佢地諗到去逃避審查

牆國已經連呢d日常字都ban？

佢地覺得係封左但我都可以翻亞

咩思維

弱智國家

騰訊咪老任代理囉

迴力標

奴隸国係咁

mirror site 個地址唔同咪上到囉

你用1980年代的中國同今日比
其實有D唔公平
不過支聯會幾十年都無進步絕對on9

禁左一切名人樣之後實俾人狂插

oncall36
on9無藥醫

會唔會諗多左
任狗跪係預料之內
而西方左膠唔需要扮 就算睇到都唔會有反應

minecraft

黃之鋒代理美國食品＝支那人未無得食？？？

黃之鋒代言蘋果＝蘋果要撤出匪區＝先達復辟之野望。

野味之森

分竹鼠版同蝙蝠版。再出個野味合集。跟住野味大亂鬥。

佢地玩緊現實版啦。

勇士

整咗隻人叫習近平

禁唔到，除非移走成個設計功能，咁我一定要佢退錢

沒事兒沒事兒

未唔玩囉，老任跪低都要玩，你對得住沙嶺手足？？？

俾錢得微信支付。

大家都是中國人，我可以玩動森，你們不能，但不用分這麼細

咸相佢都禁到啦，呢啲用返人手囉。大把大陸人任佢請。

終國人冇得救
等終國

智障青年集合啦。

任狗好奶共的

魚蛋論

隻game太自由啦 唔玩得
喺屋企唱國歌算啦

Gphone 揸住部switch張相好搞笑 勁摟打

我個島咁又點啊,唔通又係侮辱共產黨

之鋒快啲post多啲game
Csgo 個啲
等佢地咩都無得玩
或者玩中國服外掛鬥外掛

一開動森個時就應該咁做

每次見到啲小粉紅真心膠嬲到紮紮跳就覺得好頂癮

到時一日幾萬幅 人手係咪真係審得哂

性趣衫都大把人畫啦 露點都大把人畫啦

你點禁 一係全部審完先畀擺囉

睇吓係咪真係為咗支那 放棄全世界

環保女仔

佢del左了

大陸成身都係g點
連毛澤東都唔講得

你睇過毛語錄內面啲內容就會明白點解

蝗語個Sentence structure

Reddit刪撚晒呢件事既po

微信一日咁多條，大陸都睇得曬啦，共匪人工好平，甚至可以外判返呢個工作俾公安部。

睇見佢地嬲就爽

呢班賤種你洗理佢?

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

咁香港遲d 會唔會都係咁？中共一話要禁 全部人跟住

應該會整個中國獨立伺服器俾佢地
遊戲類型老任都好難跪
你估好似垃圾SE咁被芝麻人發癲就改bio個密碼咩

應該會俾全球玩家圍佢

BIG DATA果D明顯係靠關鍵字西出黎架啦啦....
但係, 為左一隻GAME, 你每張都掃一次呢D圖,
支那比錢整個獨立SER好過啦

賣完隻GAME之後丟返比支那自已搞掂
呢家GAME廠最興

支那應該留返係支那生態

叫之鋒玩黎緊既大作，如ff7,last ofus 2 個d,等班芝麻人冇得玩

算啦叫唔醒佢地架啦

FF7間公司會跪 算數啦

香港首席外相G Phone

點禁止？ 因為字句？ 咁我咪改名囉用同意思既詞
禁撚到咩 當呢隻game有自己設計既野就一定禁唔撚到

「他又不在中国」
香港是中國一部份喎 一路好走

屌我已經分唔到曲直了

所以外判俾公安局做啦

下，我確認真偽又對唔住手足呀？

估唔到咁多人有留意呢單野

我覺得班雪花係垃圾

連坐，一人犯錯（世界自古以來都是中國的）全體受罰

你要打動物森友會下架

內聯網笑撚死

跪咩？ 人地玩game佢封d咩

牆內既奴隸

戇鳩柒碌是為支那賤畜也
傻閪冇得玩驚又賴個驚俾漢奸玩搞到佢冇得玩

用蝗國版switch玩動森咪得囉，又上唔到外國網，淨係同佢地同胞內聯網玩夠啦

支那好似仲有得用steam(Netflix 唔知有冇）
支持Gphone搞到班支仔steam都用唔到

任記應該冇咁大膽全球artwork畀哂支那審嘅
睇佢點跪啦

佢應該係新封，因為今朝仲有，又要轉暗號

佢地個叫野味之友會。

咁呀block左佢地咪岩囉

特登請一大堆人逐個check?
仲有一張名人圖就認
如果2x2,3x3等等咁拼
佢點認係乜

黑人奴工會為奴隸主屠殺奴隸 因為佢地唔想改變現有位置

少數清醒嘅人

on lun9 又扮禁政治
咁就禁止埋 支持中共/雜種 同用共匪黨國旗

所以中共成日咁主動插手啲國際級娛樂
方便用公司policy 控制言論

建議G phone 推介用wechat, 淘寶 支付寶

玩命

暗黑兵法

因為什麼都沒有 所以什麼都做得到

78個讚

79個被消失

唔好同情支那人，絕大部份災禍都係佢地自己乞求返黎

畫畫可以點禁 ban ac🤣🤣🤣🤣?

和諧森友會

被港獨了

gphone幾時會玩 weibo we7
想睇支共ban

買左個d都玩唔到？ 佢地都唔係買中國版 買外國水貨既

完全睇唔明佢打乜囉
Qj?乜野黎架

Google 完係強姦
支那狗個牆係咁 d宇set 曬敏感詞
一打就會變 XXXX
所以改用拼音第一粒字

港獨 =》gd
政府 =》zf

笑死 翻譯做日文

政府都敏感詞呢個國家真係好撚諷刺

怎麼懲罰？
其實我一直都睇唔明支畜啲中文

唔係怎樣懲罰？

GPHONE BB豬

廿三條立法

點解有大劣伏唔玩

呢隻game都幾多日本人吓

佢班陷家剷自己先係井底之蛙

因為垃圾囉 有班課金仔去淘寶買咩撚刷心服務比人ban 9 左

之後玩國際服

藍絲咪一樣

當年黃碧雲揭發鉛水事件
啲藍絲話佢搞搞震

一定係飲鉛水飲到蠢撚哂

森友會都要四個現代化加全面小康

想玩